Palla Mõisa ja Koggokonna Kohhos annab sedda tunnistust,et nende. Nekruti Losi Wõtjate,Poisite, Asjad on keik ärra selletud mis Kreisi,  Kommissujoni ette peawad Wasto Wõtmiseks  tullema. Need on nimmelt. Nr.1.) Josep Etro Matzi Poeg 2.) Josep Tosso Märti Poeg 3.)Josep Rosenpärk Lauri Poeg 4.) Jürri  Konson ehk / Konki/ Kustawi P. Kes Ria Linnas ellab agga on Kässolikko Kirja läbbi teätust sanud et peab sel 1.mel Weebruaril Nekruti Wõtmise Kreisi Kommisjoni ees ollema.5.) Kustaw Etro Toma Poeg.
Pea Kohtumees Jaan Welt+++ Abbi Maddis Waddi+++ Jaan Kukk+++ K. Jaan Kuk.
